緊急狀態 - 千奇唔好比支那人覺得香港係一個安全地方

香港好撚危險架
會私了支那人架
香港好撚多暴徒

私了支那
不論籍貫

我第一次覺得可以無差別攻擊入境支那人

香港特有的抗肺炎方式

我地攻打細菌啫
係為大家既福祉
係正義既

香港人係用汽油彈消毒

他只是一個中國人

用火水消毒

human torch

高溫殺菌

所以武漢人都要經歷高溫消毒先可以入境

睇見都想燒

up

叔一燒

係香港冇病帶罩犯法㗎，
千奇唔好過嚟，
隨時俾黑狗打㗎，
拘捕你之後再有權拘留你同潛在帶菌者48小時，

冇用架
佢哋唔覺得班狗係壞人架

咁咪同佢哋講話狗狗好人會幫佢哋 等佢哋拉大隊去狗屋

諗得過喎

光復香港

我是武汉人！
我要來港医病！
医好了不付款！
医不好就送礼给您！

Saynornana

Push

不嬲都覺得可以

所以欠打

又岩喎

私了所有支那人
武漢人可獲得更高級待遇 - 高溫燒毒

真 滅蝗行動 依家應該冇人反對啦

岩

時代革命

香港嘅高溫消毒

開花呀

我地成街都係暴徒好危險唔好嚟

咪玩啦香港幾危險都唔會衰過中国，所以佢地係一定會落嚟

如果中國遊客想享受香港清滅病毒的方式，還是可以來

p

即刻封站啦
香港警察話比你知你老婆仔女都仲係香港
你捉到示威者捉唔到病毒
我係你就帶頭封站
民意逆轉好機會

見一個打一個
打到佢哋去警署求救

香港警察，管你接送，
香港醫療，包你好了，

同志們，去香港

去香港參加撐警集會

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

push

酒精嚟㗎

狂推！

係醒既，即刻瘋傳所有獅鳥片上微博啦，
香港人好兇殘，見普通話就打架喇

為咗香港人嘅未來，支持，
如果我中咗，我第一時間去警署自首

多謝你

重要由612開始邊咳邊講我嘅心路歷程，
講到今日

大家唔好唔記得有自由行，宜家個垃圾政府只會配合中共，北京唔落ORDER一定唔會擋人，深圳咁多流動人口好難唔出事，當佢果邊醫院一頂唔住，班蝗就算發住燒都要衝落嚟，海關又唔擋，又送香港人多一次大禮

其實今時今日既支那交通既方便
鳩鐵先係最致命
應該比沙士既時候更加嚴重

勇武救撚埋班黑警 班臭閪而家唔洗巡街

我要攬炒,

港式燒毒法

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

尖沙咀仲大把人買嘢

去幫佢地燒下毒

香港係沙士源頭！應該踢走香港！撤回全部援助(如有)！

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

見到支那人聽見支那話都黑佢面！

同佢講小心比人私了

再推